新居自行安裝美的冷氣 業主當場遭炸死

這款冷氣，香港都有售！江蘇鹽城的怡和園一名陶姓業主（49歲），昨早10時許自行在新居安裝美的（Midea）冷氣，沒料到冷氣機突然爆炸，陶男當場被炸死。知情人士透露，陶男是安裝技工，懂得安裝冷氣。目前，事故原因有待警方調查。

保安稱，當時聽到「轟」一聲巨響，開始以為有東西掉了下來，後來才有居民稱有人安裝冷氣時發生爆炸。他到16號樓1307號單位察看，看到客廳的冷氣被炸得四分五裂，巨大的爆炸衝擊力已經將該男戶主炸到廚房的牆壁處，其面部被炸得面目全非，廚房的牆壁上到處都是血迹，該男子已沒有生命跡象。當時該男子的妻子也在家中，已經被嚇得癱坐在地。

屋苑16號樓的外牆上，部分窗戶玻璃被炸至脫落。居民透露，陶男是拆遷戶，安排在1307和1308的雙連單位居住，家裏的裝修基本完成，已購買電器進行安裝，而陶男本身為安裝技工，沒想到會發生這樣的事情。

警方透露，出事的冷氣機為美的牌，至於爆炸原因有待調查。為甚麼冷氣機會突然爆炸呢？廣東美的冷氣一名孫姓售後服務人員表示，初步了解，該戶人家前兩天不知道從甚麼渠道購買冷氣機，可能是用戶自己安裝時操作不當引起事故。

無電點解爆

有無電同爆唔爆兩回事

西瓜同凳都可以爆

好仆街

裝完漏雪種.附近點枝事後煙

技師都中伏

真係好痴線大陸有咩係唔識爆

中國的會爆炸

炸彈

仲有酸奶

人民幣都試過爆炸

個銀仔放係度自己爆炸

第一句話香港都有售這款跟呢單新聞有咩關係？

香港都有冷氣係美的OEM

睇圖好似炸到個頭唔見左咁

好撚慘

生於中國真係有上萬種奇怪死法

好似話係個技工當左第二款冷氣裝，之後裝錯野咪爆

豐X電器？

諗起之前有個巴打老豆淘咗部冷氣返嚟裝
好彩冇事

16樓但1307號

可能無4同14樓

仲有玻璃杯

羽絨都爆過炸

咁d冷氣技工都幾刺激 裝錯野就冇命

刺激過拆彈

16號樓喎 同A座B座嘅道理一樣 應該唔關層數事

香港d測試成日話美的性價比高

好恐怖

4,13,14 樓 ....
香港d私樓都係冇呢三層

咁好明顯係部機有問題喎

已經分唔清係條友懶勁
定係部機有問題

裝錯都唔會爆啦
除非入面果d唔係雪種係氣油

雙連單位

依家啲記者

咪係，未聽過會爆

利申以前成日裝/整美的分體

你想要貼benz 都得啦

分體式冷氣機，最危險嘅工序係落雪種（較新款雪種極易燃）

無energy input
點會有output? 除非入面有大量易燃物

大撚把係美的oem啦

不過大陸撚本身d維修同安裝都係求鳩其,是鳩旦

未必關機器事

測試條友都唔知點測試

佢話格力抵屌我就信

利申 : 用緊格力d oem機

個別事件啫
好多巴打推介佢同格力😈

爆炸但無話起火
即係氣體壓縮爆炸?

Ｄ裝修巴打成日推依Ｄ牌子

染的

a4紙都爆過炸

有冇冷氣佬解釋下咩情況下會爆

而家新式雪種係易燃

中國野會爆的，依個道理都唔識，下世唔好再做中國人啦

當飲啖水都會爆炸既時候

裝冷氣爆炸係好正常

中國人民爆起來 起來 起來

點裝都唔會爆啦
根本部機本身就係炸彈

最誇張我記得係條友睇睇下報紙，炸盲左一隻眼。
拎啲化工品當墨水印報紙

銀牙

仇家推介

可能入錯石油氣當雪種

雪種入太多會爆

壓縮氣體

食住煙入雪種??

膠樽橙汁都爆啦，呢d 小兒科

大陸應該未轉r32喎
應該d雪種係假

屎坑都有得爆啦

未入就笑到仆街

冷衫都爆過

買電器只買日本/歐美製造

呢個好笑

佢老婆想攞佢命

見到標題已經笑左